\section{Famille Gill \index[noms]{Gill, David} / Ogston \index[noms]{Ogston, Sarah}}

\begin{center}
\includedot[width=160mm,keepaspectratio=true]{windsor.spencer.genealogy/graphs/I793_I794}
\end{center}

\subsection{Epoux}
\par
\textbf{David Gill \index[noms]{Gill, David}} naquit ..., \`{a} \index[lieux]{}.
Il est le seul enfant de ... \textit{[...]} et de ... \textit{[...]}.
Il n'a donc aucun fr\`{e}re ni aucune soeur.
\subsection{Epouse}
\par
\textbf{Sarah Ogston \index[noms]{Ogston, Sarah}} naquit ..., \`{a} \index[lieux]{}.
Elle est le seul enfant de ... \textit{[...]} et de ... \textit{[...]}.
Elle n'a donc aucun fr\`{e}re ni aucune soeur.
\subsection{Union}
\par
\InputIfFileExists{windsor.spencer.genealogy/timelines/I793_I794.tex}{}{}
\par
Ils eurent 1 enfant : Alexander Ogston Gill \index[noms]{Gill, Alexander Ogston} \textit{[1833 \footnote{.} - 1908 \footnote{.}]}.
\clearpage
